環保撚Sammi Man Yin Leung貪小便宜，自爆為咗拎優惠券而浪費3張紙

Sammi Man Yin Leung有冇諗過嗰3張紙可以殺死3隻海龜？原來係佢心目中，個3隻海龜嘅生命只值$5優惠券！

走去拎津貼就知呢個人本身係貪小便宜

自殺死左佢去為其中一隻海龜填命啦

點解可以咁忍心傷害動物既鼻哥窿

偷偷入來負評又唔出聲嘅人去咗邊？
駁唔到？

用手機都已經對唔住地球先生

碳排放

做咩野拎呢幾蚊唔用個app或者去地鐵站拎

有得選擇環保都唔環保

環保撚笑話黎

食左張紙佢咪得

電子產品製造過程會用到重金屬,致癌物
環保撚應該電器都唔應該用

三張紙又少左棵樹
可恥

唔攞津貼咪唔洗用紙

屌你老味環保撚日日都有笑話